［長期抗爭］第一步要教育港豬 （需要大量文宣人手！）

成個ig已經充斥返飲飲食食post
香港人真係好善忘！
過左200萬+1之後我哋嘅行動少咗好多voice
原因唔係俾人分化或者和理非唔想衝
而係因為根本有好多人仲係冷感
即使佢哋有出嚟遊行，so what? 有啲人只係為打卡/驚俾身邊朋友小，並唔係真心關心政治
但係！無可厚非嘅係引起左一班人多左留意政治議題，我哋而家除左短期嘅不合作運動, e.g. 621升級/阻晒立法會啲審議之外，仲要有長期嘅工作先有希望透過更多人長期嘅參與，改變香港嘅政體同政治文化

要點做呢？傻嘅都知要教育啦
具體要點做先可以吸引啲港豬keep住睇呢？
個人覺得就要用social media, Facebook, Instagram同youtube全部都要用
用最輕鬆最淺白嘅方式俾佢哋知多啲香港嘅政治環境，甚至可以講下國際議題
但係全部post/ 片都要用一樣野引起佢哋留心，就係個議題會點樣影響佢哋
好多人冷感個原因係覺得唔關自己事
而今次逃犯條例之所以引起咁大關注正正就係因為大家驚影響到自己
只要用返今次呢招，咁先可以成功長遠咁教識佢哋關心政治議題
唔好再冷感

呢個project需要大量嘅人力幫手，文宣、政治時事專家、剪片等等。另外如果有其他建議希望大家都可以集思廣益

首先可以講下大件事啲明日大愚同國歌法咁樣

要推

點加入

推 加 現在建議多去明報page 和理非 找中間

巴打意思係去教育d 和理非?

政治娛樂化有冇得唸

議會外的抗爭， 特區政府定性為暴亂！也有這麼多人參與和支持！

最重要的香港管治權《議會內》的抗爭！
(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

可以考慮用參與組織大聯盟區議會選舉，作宣傳渠道！

找尋不到今屆有志參選，為香港出一分力的同路人！或許今屆和以前的參選人個個武功蓋世？

可以單打獨鬥！為香港民主出一分力，爭取什麼什麼....，跟進什麼什麼.....！

究竟他們能為香港做什麼？

竟然用過去民主派，依附著非建制派支持者居住的區議會選區，拿得議席！現在竟然教新來的參與者什麼不談政治，只談社區和『深耕細作』為社區辦事！
這樣的概念運作，究竟他們愛的是區議會議席，還是為香港的未來打拼和抗爭？

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

議會戰爭的確都重要
但係主要想討論可以點樣令更多人參與同留意政治

個idea係類似嘅，但我想做係類似Cup Media咁，不過集中講香港時事

邊度有得報名加入

留tg

TelegramGroup歡迎各位參與或來破壞！

議會外的抗爭， 特區政府定性為暴亂！也有這麼多人參與和支持！

最重要的香港管治權《議會內》的抗爭！
(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

找尋不到今屆有志參選，為香港出一分力的同路人！或許今屆和以前的參選人，個個武功蓋世？

可以單打獨鬥！為香港民主出一分力，爭取什麼什麼....，跟進什麼什麼.....！

究竟他們能為香港做什麼？

竟然用過去民主派，依附著非建制派支持者居住的區議會選區，拿得議席！現在竟然教新來的參與者什麼不談政治，只談社區和『深耕細作』為社區辦事！
這樣的概念運作，究竟他們愛的是區議會議席，還是為香港的未來打拼和抗爭？

TelegramGroup歡迎各位參與或來破壞！

議會外的抗爭， 特區政府定性為暴亂！也有這麼多人參與和支持！

擺街站, 派傳單

講點解要「反修例」, 理論, 例子
要求政府點點點...之類